西商會 中華廠商會 地產霸權都比壓力林鄭回應5大訴求

如果林鄭都堅決唔理呢班人 係咪代表共產黨全面統治香港商界

清好波